今晚星夢英皇分獎禮結果應該係咁

最受歡迎女歌手：HANA
最受歡迎男歌手：刀削鈞OR大文豪

最受歡迎新人：戴祖儀OR 8年嚟都仲係新人嘅謝文欣
勁歌十大：TVB主題曲
最佳作詞：張美賢
最佳作曲：張家誠
亞太最受歡迎： 容姨
最佳老細：HERMAN何

唔睇都知係呢啲結果啦
0

閱

俾hana有咩問題 佢係唱得嘛 啲歌又入屋

哦
你一定係公屋撚
佢入唔到我間屋

張敬軒英皇喎

哦
咁最男囉

呵欠

收皮啦你!你住天橋底 你老豆住和合石 你老母喺後巷俾乞衣屌緊呀狗雜種

天橋底唔算係屋喎

你自己都講左入唔到你屋啦 你果間都唔係屋 死蠢 特殊學校出黎

咁你睇飽TVB佢啦

冇咗亞太區喇

其實我無睇
唔知添

咁支持仲唔仆入堆填區舉牌？

金曲金係咪心之科學
容姨開到聲話呢首係song of the year

song of 全宇宙啦話知佢

個8年仲係新人嘅港版麻友有無獎？

連張敬軒同容祖兒都冇出席 都知會有咩結果

我無睇

haha咁好笑?

咁唔通我個預測應驗？

定我仲咁期待皇上會攞下獎
點知我等左咁耐都見唔到佢

我都話㗎啦

HANA啦真係

賽果真易估